不如喺深水埗開一間連登商場同高登腦場抗衡啦

高登租金太貴

你啱。

連登大藥房

連登眼鏡